陳雪梅！你係咪陳雪梅！眼鏡店涉由非視光師申領醫療券

【新聞極客】眼鏡店涉由非視光師申領醫療券

依家全香港都識得你

陳雪梅

你係陳雪梅啊？ 你係陳雪梅咩？

香港好多眼鏡鋪都咁做，陳雪梅比now捉到正，真係抵你死

：「我淨係幫手揀眼鏡框架咋 」

推到姓許條友留案底

姓許：「你讀唔讀到嗰行字啊」